我女朋友又嬲左我

屌痴撚線影張相問佢點佢又話我影得唔好次次都係咁（下刪1000字）
跟住就西左我成個鐘面，西到依家仲未西完仲要自己喊

收撚皮啦，冇人想知你同你條女啲嘢呀